[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1116)

sor

.

Slow

3

冇心搶

唔理邊隊贏
入球show就ok

Fast

全登撞車 落到1.7 好似贏硬咁

望落廢車贏撚梗咁

買定泰國佬fg先

與連登大船對賭系列

今場亂撚到仆街 大細 主客 兩邊都有船開 屌

落到讓2啦快手

越回越愛 下盤

PO霸

好多人睇完我分析瘋狂買角大， 得返1.75, 即場等返有兩倍先入， 希望等到

100%?

轉返盤了

馬會又升番盤

又轉返球半兩球

雲加出下盤

馬會多謝你

-2

咩2c牙你

全北

球半兩球

-2上盤

全北廢車已經連續幾場係咁， d 飛大上大落

個盤又轉
痴撚線

毛毛派我未

想要下盤
但堆燈神要曬下盤

呢次沉船會死幾多人呢

slow

一陣剪頭髮
派比你

屌牙
轉返球半兩球我咁早買+2

1 接納

8451 半場入球大細 星期二 1
全北汽車(主) 對 武里南聯(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.10

$ 500.00 $ 500.00
2 接納

8452 半場入球大細 星期二 2
FC廣州(主) 對 天津QJ(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.25

$ 500.00 $ 500.00
3 接納

8453 半場入球大細過關 2x3 足球過關 2x3
星期二 1
全北汽車(主) 對 武里南聯(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.10
星期二 2
FC廣州(主) 對 天津QJ(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.25

$ 200.00 $ 600.00

cls

有無人要全大3/3.5？

我

DLLM 讓主(-2) 今朝3.25 依家2.8 ...

自行分析

15-05-2018
17:55 讓球 星期二 1 全北汽車 (主) 對 武里南聯 (客)
主 [-1.5/-2] @ 2.09 $1000

$1,000.00

主其他
半場3-0 4-0

我啲頭毛可做毛筆

多謝先

小注定正常注

全北汽車[-1.5/-2]
實力盤

同路

全北半大Ok?

忍唔住車兩皮落主

似贏波輸盤

奴隸主

半場 3-0 2-1 一樣賠

準備好275萬未

咁撚黑心既你

朝早大船泰仔 依家全北

打和

D燈神跟曬你啊

狀況 注項已被接納
投注類別 波膽
星期二 1 全北汽車(主) 對 武里南聯(客)
2:2 @ 19.00
3:1 @ 9.00
3:2 @ 22.00 $100
金額 $300.00

盤真係買唔落手。。。

如果呢場0:0 就

冇可能

全北肯入波未

客晉

ifc

叫定先1:0 Goal!!!

半大全大黨
上車啦

半場2.5B
有無同路！

半客 半大

呢場好睇了

大把

全北入波未

睇即場數據再買算

要左上盤 博一博

下盤 100%

支持客晉

全場半場開2.5大 我派100

希望唔會係IFC見到你

開客其他唔該

主隊入左球先客隊就搏命

好啦留定名先

lm

痴線依個channel勁準

me

仲未入波 針

支持

Lm

[img]

人生太短 出手要更大

真 買對家上左樓

燈水

屌你球證買左角細呀？

係咪先

上呀全北

星期二 1
全北汽車(主) 對 武里南聯(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.10

下盤手足jump得

客隊20000000%

汽水輾過

我已經租咗8卡地鐵比半大巴打直到ifc

小妹第二擊 全北盤 2.09

仲未入 針

主客是但啦 快d入

屌你咩兩分鐘炸

Same road

系

1c

唔針都比你嗌到針啦

IFC已夷為平地

今場唔好再GEL頭OK？

仲未入
針

10.5b2.29要了

全北大勝

角大有機

會窮

半大巴打報數

:

1. 維婷

唔通星巴真係開到角大

半大架旅遊巴開左未

今次係地鐵

射佢老母

d gel撚同jump撚靜d好嗎

9c 完場呢可能

泰仔也刷角 今次角大....

2.反雲阿狗

你想傾D咩?

gchi

半大jump

Ccccccc

廢車仲未入 下盤穩了

唔夠坐

2.不gay

不了

完場先傾

河床12M

入波未牙

師兄有無美巴200K條飛黎JJ
真粉

又黎

3.火鳥

MISS !!

尚洲3:0 仁川

屌你老味未買角呀

PG1

全北贏到盤我扮引擎叫

Me

我唔係好想出黎 但係半大係咪

5. Bernat

Missed

我扮韓國車引擎叫呀
如果半大全大

昨日輸左400=,=成晚訓唔到..

主㩒屌

LM

全北d撚樣腳軟軟咁 仆下仆下

佢未買

以為一鋪巴你終於有真飛

賭半大少d心力都唔得

唔撚買果時就十分鐘鬆d 隊兩球, 買果時就一分鐘1:0 到完半場都仲係得果球

Nba未

琴晚屌韓妹

星巴又撚手足

上次屌完泰妹仲唔夠 踢好d波啦

星巴黑

真係買親半大都輸係咪咁邪

秦仔fg try try

心

開到半大就得

72控球率

死得

來生不做半大黨

全北重係上場個垃圾龍？

畜生泡狗唔入波就俾金正恩犬決啦

入啦屌

wuwuwuwuwu

和其他得唔得

成日仆低

定d黎啦屌 大把時間

半細gogogo

腳軟

無時間啦出絕招啦

半細

刷角未

半大

同路 除非廢車秒goal 客隊守到佢pk

中場果條撚樣 肯定沉晚屌完閪 下下都甩腳

0:0 客晉

上次喜伯年都係3:3
今次要和其他了

咪係

全北冇出泰阿高艾拉維斯?

無入球 要了

收工，立刻上來吊波

馬會走地幾時先會有讓球買

半大 針

不過都係後備
同ADRIANO

Jump了

和波 super

半大未

死韓狗唔入俾人入啦

屌完韓妹黎 冇力射

迫害半大

冰封俠召喚

有無人入2.5/3b ?

韓仔腳軟

半大30分鐘開到派200蚊 1個 頭10抽

半大地鐵

信念

你老母 解圍

睇黎全北下半場先認真

就算多主力 都只係多主力廢車

客盤gel

Lm了

差d

入返一粒頂下驚先啦

9.5大高水準備in

GLE你老母

有冇手足知道馬會有冇播呢場波阿

明記糖水好難食

差d入

仲未入波 針得

入佢老母

屌真係要㩒平安鐘

無角不如唔好踢

客龍幾勁

😂

下盤穩如狗

屌你入波未呀

廢車打得好直接但係唔識把握

真係勁

希望客入先 主再秒追

秦國龍門咁勁既

見翻9.5已入手

岩數

泰仔快入456

又冇入球
不如去打乒乓波啦

行定去入錢算

半場-3

泰仔入番粒先

廢車冇比錢收買龍門

Hi

勁到

買左2.5法國 原來半大....

陶總管守龍

灸手遮lin
筆字亮歷
煲仔飯
雞翼
Reus~
明記糖水
狂賭之淵
反手燈（濃厚）
秒速5厘米
憂草彼岸花

SAME

是但入返粒

個Shin-Wook
廢到

出李東國算啦

秦國個龍咁勁做咩

記得gel頭

富明尼斯個垃圾龍累我唔見左幾K

NBA 未

入返粒先啦

落撚左泰仔個龍降頭 好快入

nba

唔知泰仔果邊有冇比錢收買廢車龍門呢

落定去馬會收錢

咁都唔入點做亞洲第一呀

角大針 半大針

Gel

半場1:1 ok?

2:1 1:2

入波呀
我唔想針呀

1-0

半細石屎泥gel

10

頂撚住呀
和波super 支持區

1:0

半場2:2ok?

1 0

仲要入埋大名單去俄羅斯

Ok

客ng入得過？

Goallllll

Gooooooooallllll

goalllllll

爭兩球

Goalllll

GOALLLLLLLLLLLLL

有見過咩？

全北GOALLLLLLLLLLL

勁射

Goalll

勁

俾多兩球我呀屌!!!!!!

秒針

俾多粒

半大-1

20分鐘針你個閪咩針

Gel!!!!!!!!!

地鐵黨可以出返閘

拿子買咗mud

好彩未買

GOAL

繼續上 廢車

咁耐先一球

咪gel得嗎

灸手遮lin
筆字亮歷
煲仔飯
雞翼
Reus~
明記糖水
狂賭之淵
反手燈（濃厚）
秒速5厘米
憂草彼岸花

比我派

同我屌爆泰仔個西

半大-2

快手屌多兩粒

燈

睇戲冇睇必發。。。呢場戲貴咯

半場456佢

角大針

2.5半大

批准

買客ng

半場似1:1

半細玩完

追和

無買呢場

。。。

汽車

小妹糕

Dp2好唔好睇呀

Lm 半大

繼續

兩邊互攻 半場請整多粒

追和反cup只需

仲輸緊1粒

話撚左 上盤 贏鳩硬 等cashed 泰仔 波皮都掂唔到

半1全1 頂撚住呀

365又封乜春啊

你唔好癲啦
落去入錢啦巴打

成堆燈神係下盤
等輸都得

冇撚錯 gel得好

唔好gel啊 依到好多巴打買客勝

想岀名？

半1全1頂實呀

上盤針定先都得 咁耐先入一球

繼續gel

真心

客勝19倍

半大快開 集氣

#406條友九成九GEL撚到硬

Lm 想問下點睇恆大果場

泰仔依家要攻啦

3-3既話廢車晉

話撚知你上盤定下盤 開中我個波膽就冇問題

我笑佢句野姐

下場？

半場456

唔好傻啦 全北返主場點睇都係主其他

睇完全登撞車先啦
果場8點

半大全大主盤 gelgel仔全面進場 gel爆佢

8.5b定9.5b好?

擺明反手啦

9.5大持有

半大等Cashed

刷下角都得卦

x2 半1全1屌你咩

睇唔到
完全封鎖了

Gel到..

入多粒啦

咁多gel頭撚

泰仔追和先

唔係黑心
但唔好半1全1呀
大佬

全北而家1.08win

allin全副身家 180分鐘0風險有8%回報派錢

識得隻反手狗賭到上樓

星仔 呢場似係會比你燈到角細喇

波PO風氣黎

冰封俠出來吧

180分鐘

上樓跳

輸緊一球都可以gel

主場龍先唔怕你呢d gel
上場後備都禁屌
而家主場加成 456不是夢

有無買左客嘅集下氣！

笑到仆街

啱啱西鐵收唔到 唔出飛了
叫波算

Goal! 1:0

25分鐘 客ng

半大黨不如上返地鐵啦

。。

56k

理得正反手 Gel少陣得唔得

買小小晉級先

呢啲生死盃賽唔追角大啦 去到尾段成日碌地扮傷拖時間

角都起唔到喎

係

河床12m

半1全1 兩隊斷腳死全家

泰仔似係一起腳就入波

阿婆報夢係客？

喜伯利5:5

半2.5b -2!

心情唔好唔好賭

上全北

角呢

隻龜

比人炒多幾粒先入??

河床12m missed

入未啊

泡菜快撚啲同我入9椰青

對面0射點半大呀 快啦

1:0 goal

半細一定掂，全北守了

今日無心水
你呢

泰仔腳都起唔到喎

唔好咁老土喇俾多粒

半場2:1/2:2ok?

曼城的賠率係咁跌

泰仔貴精不貴多
頂撚住就得

全北想守到完場？

喜伯年goooooooal 5:5

有咩

1-0夠踢泰仔出局

睇外圍飛數 36分鐘開半大

全車
Goal埋佢啦2:0啦

有冇角角人

客攻就有角

approved

1:0 開下盤算啦

?

半主有冇1.3?

水戶3 0

角大針得

泰仔過到呢關 全世界就係你嫁啦

36-45 ？

Gel得

緊係開11 係咪kai

半小告急

入多球啦

灸手遮lin
筆字亮歷
煲仔飯
雞翼
Reus~
明記糖水
狂賭之淵
反手燈（濃厚）
秒速5厘米
憂草彼岸花

比我派啦屌你老母

salah破紀錄神射手

When you kissed me on that street I kissed you back
You held me in your arms I held you in mine

河床12碼!!!!!!!!!!!!!!!!!

泰狗唔攻比人456

留名待補上

杠上了

般尼1-0 上盤gel

笑乜撚野呀你

咁都唔撚入...

飲歌

哈馬比4-0

diu飛機

細硬,都5G驚乜

聽住黎屌波

咩料，又水戶又喜伯年？？？古代人？

開到2.5B 搵人派俾我 一個100

岩岩365封盤 以為入左

哈

車路士英超捧盃

唉 我過關斷佢 原本收皮幾 和都算 最尾俾人cup

Aik1:1 jump

我食花生

開到主盤留名派我五百

我都係串左佢

想要天津

卡路士依個罰球勁到 巴西cashed

空龍飛機

1.59

赫根5:0 goal

原本諗住一舖翻身

巴塞0-5 下盤gel

驗眼啦乞兒

射11 中5 入1

屌你老鼠
2:0未呀大佬

報左警

1:1

奧期達辛斯goal!!!

留名

入未呀

咁多痴線佬

關你能事？

好

半細搞掂

準備入波啦，快手啦

紐卡素3:0車路士 goal

河床2:0 goal!!!!!!!

你地真好 搶住派錢

多謝大佬

屌你老母

3:0定3:1好

做乜突然有班人亂報?

11射得1球屌

無啦啦左好多陌生的名字

THANKS

其實呢D三四線波買半大係咩心態?D球員空龍都唔識入..
買英西德法 半大就話姐 人腳咁好,除時世界波 45MIN入2粒真係唔難...

有幾可開到和其他呀？

迷轟

入未牙

祈求天父放過半大的人

終於等收工， 角大好唔明朗， 仲入唔入手好

入未

收皮啦 韓g

365封撚夠未啊 又唔係入波

精神病

半場得1粒

踢得好 支持

block撚晒啲報假分垃圾

高級反手

甘川,GEL爆梨細波

同琴日場垃圾亞冠一樣 得一邊攻 細硬

屌 30分鐘啦 仲妹下妹下 做乜春

主隊：12射門
客隊： 0 射門

角大黨又輸

下
就係知3，4線先知佢地唔識守

等比我曼足總盃屠尻你

快入呀 無時間啦

3，4線波先多入球，你睇下港超果d

喜伯年5:5 goallllllllllll

班韓仔射到出哂界

米能戇鳩，gel下就爆？

5好blk我

認真少少討厭得5得牙

半個鐘先入一粒 踢乜撚波啊

一腳踩落人地果度

出絕招啦

乜事封

7.5 大有兩倍就入了

又48分？

傑志不敗奪冠,巴塞都做唔到 點樣3,4線呀

得

Roger

報其他波都係報假？ 咁你單機啦

刑偵迷5blk

快啲整兩個12m黎睇下啦

邊位青話半場最小7角

又要上演48分鐘入第二球逼害半大

客神龍 少林足球

小星星

可能以為12m

我達帽子戲法

100% 半細

入多球未

星巴要咗角大

補返注角細救世人

女人達

[

你報D完左既波有咩用

泰國龍識飛咁

半2.5細收息波

屌你客想出波自己訓低

星sir 賽前預測

分析： 因為次回合， 所以角大
全北你估真係咁撚勁咩， 到主場一定心急搶攻， 但攻唔入刷角， 泰仔間唔中1,2 個突擊， 預計角球比數7:4 /8:3

半場7 角冇難度

韓仔廢撚到 咁都未入到第二球

有蕉皮咩屌你老母

12個射門 泰仔0射

客隊個高佬好廢

阿虎2號半細CASHED

Tony揸守龍唔曉飛刀曉遁地啦

有5.5 6.5b足水應該入

7.5 大2.02 入左手， 再輸報驚了

有兩球空哂都飛機

打尼幾隻字唔經唔覺已經15射

開到客盤留名派我五百

中

如果係馬賽個場個球證
應該12m左

屌你老未,半大又閪撚左..開追悼會

利迷呢

牙星分析： 因為次回合， 所以角大
全北你估真係咁撚勁咩， 到主場一定心急搶攻， 但攻唔入刷角， 泰仔間唔中1,2 個突擊， 預計角球比數7:4 /8:3

半場7 角冇難度

屌你老母
入波未呀

7.5s gel

365又封盤唔入

希望開到 派到比你

点牙 渣古

琴日伊朗主場都⋯

2c, 半場俾多5c ok

比錢派錢都lm

終於有角 2c

咁多人lm派錢俾人

泰仔輸10唔係要出局咩 仲唔攻

Give me c....

封左3次了

係都豬蛇3粒大炒我曼啦

屌你刷角入波啦
閪車

噁心噁心噁心

唉 又半1

係廢到攻唔到

半大黨
泰仔入未

12m啦屌

365今場成日亂封

秦仔頂實

入一粒都係輸緊全格
難玩到

比多粒啦屌

我曼山狗入夠4粒

feel到半大黨一車車入火坑

手球判角球 仲勁過歐聯果2球都唔判

支持開到LM

射十幾腳先博到一個角球

屌你老母 人生最後十分鐘 笑撚到我

少林足球咁 點唔封

handball 都唔撚比

針了

頂住呀

踢到打排球咁

29倍反杯 屌屌佢先

半大手足可以登上列車

半細gel XD

入波未呀

快d入多粒啦

半大手足 我地來生再見！

全北唔入就比泰妹入啦

2比0！

準備數錢未？

豬蛇正氣不打狗

屌你入多粒係咪咁難啊

開始冇力妹了

廢車

真？

？？？

會員牙虎二號唔該出一出黎

買咩針咩

半細cashed!!!

比你20射都冇用喇

又gel

客0射 （37分鐘）

點解好似尋晚咁
買返條2:1 波強先

到

我都係,佢真係害人不淺....又尋日燈到宜加,仲敢出水..
好心就學下咩西巴,自己私食 之後中左再POST出黎 話私食成功啦..

All in咗餐m記落半大
我只想今晚有得m記加大

收皮啦，學資狗，又話唔過來？，呢家又成隻狗咁過來

半大準備針了

人生最後5分鐘

半細手足

2隊成pat屎咁 睇都晒時間

笑撚到我😂
河床

屌， 兩隊都唔識博角， 垃圾來

半大黨

半大
又輸一粒

半大黨成員

往Ifc列車 將於2分鐘後由荔景開出 請先讓車上乘客落車 然後上車

到底主場有咩咁勁..
可以將一隊波反轉

似10完場 上盤針

預感42分鐘入波

唉

難分真與假

無2.5都開個1.5黎啦

上場半隊後備

即刻入波!

唔駛ifc啦 我跳月臺得啦

下場先

冇時間啦出...

話撚左學資通緝狗長期mon post,呢家終於忍唔住，講野了

16腳

半大要針了

泰仔咁守法，遲早頂唔住啦

Jump

冇人迫你跟
你自己all in學費都係你對人有信心先咁做
唔好輸打嬴要啦好嘔心

無時間啦出絕招

同我即刻頂唔住得唔得阿 屌你老母

未完場就jer定先 靜啦

今晚無錢賭了。。

？？

龍門撲出底線啦快

狗會通緝犯 hi

48分鐘 2-0

扮乜
由頭到尾都同美斯唱反調 實有跟佢買啦

jump得

輸哂都未贏要啦

比多球我PLEASE

私食係盤蛇帶起先 米屈

一蚊不賭亞假

武里左翼廢撚到嘔

鬼唔望全北呢隊垃圾輸

我有預感48分鐘會入第二球

針得

大灯閪阿虎2號又中半細

笑撚死 抽乾未

咪撚比波條垃圾左翼啦泰仔

泰仔入一粒 開半大俾手足算啦

半細好分？

打假波出絕殺啦

冇睇波車禁屌？

入波未

比多球開1.5先啦

2.5大既請盡量行入車廂中間

羅巴又勝一仗 1.5s

入未呀 Bandai針

通常客隊會1射1中 守到完場

大字好撚威咩dllm

7.5 大又高水返， jumped

1.5細 gel

屌
開到1.5半大既話
我落街扮引擎叫

你中波威D

cashed

扮咩都無用

半2全10

40呢條死垃圾 學人開罰球

分析： 因為次回合， 所以角大
全北你估真係咁撚勁咩， 到主場一定心急搶攻， 但攻唔入刷角， 泰仔間唔中1,2 個突擊， 預計角球比數7:4 /8:3

半場7 角冇難度

客勝35倍 ready

半1全1 全和都收貨嫁啦
唔好搞事啦好麻

唉all in左2.5大

還我血汁錢

終於3c, 刷快d 啦你老母

突條毛

客隊ng

屌你老母泰仔唔想踢咁

仲有角球呀！！！！！！！！！！！！

Fake

半場再屌個細細注

星蛇賽前分析

贏波輸盤可恥

死廢隊屌你老母

2隊hea撚到

買條和先

半大針到落地底

半大鐵達尼

角球都fake, 球證針對， 針了

頭一句星星岩架，之後呢

聽到馬會阿叔話乜都細 即管睇下

2分鐘

客隊一係半場前入波 一係解散

唉屌連買6場半大都針 on99

半1全1 我真係屌你老母呀

7.5s

點解唔買晉？
抵屌啲

半細gel得？

半2全12 未驚過

差D呀 屌
客隊全場唯一一射

開到2.5b 請晒呢個po既人睇死侍

絕殺啦快

一早買咗了

真LM

全北上半場兩球空龍唔入果個斷腳啦

半細gel

半細全大戲本 48分鐘入波演員standby

已gun

Lm
死侍2?

半大黨生性啦好嗎

唉。本來都3球

清 切勿生命作賭注

唔識你！

美斯皇朝沒落了

個籠自己踢入去ok?

上盤針

屌你半大jump

入番去休息下唔好再踢啦

絕殺絕殺

雲加都唔識

下盤

Allin全部都係on9仔

---------------____H_______T____--- ------------------------------------------------------------

我有無眼花 2c?

平時買角細果陣求其起腳都有角

完

人有三衰六旺

10 ht...

生命作賭注 留下了英雄故事

allin咗腳細

半大黨又出事了

又係大船針

屌
半一全一

到底跟人買飛 輸打贏要係咩心態？老馮咩家下

好彩輸半

冇mon post 美斯巴出左咩？
仲乜個個都哭喪咁款？

下半場2:4

羅巴1.5s吹奏區

我絕對認同你

買親半大都1:0

4500 1.5b jump

真心？

針

賭馬啦 5大聯賽收曬皮

羅巴

瞞住女朋友 allin左半個首期半大
無喇無喇

係，估唔到過左黎呢個post無耐就完結

係羅 人地買20萬疤塞上盤

你地輸得起咩

半2...

全10ok?

亞冠都跟人all in真係抵撚死
仲要用學費
Btw 難分真與假

人地小注，你allin

邪post

fc廣州船 20:00開出

屌最仆街係佢控都唔控鳩射

半小埋岸

成班傻閪 假膠又多

半2.5b 4倍小注博高水 切勿allin

好彩未係你老婆

角出到6.5

秦仔ng try try

小注食花生

完結？係呢便贏好多wo

me了

1

客個龍勁

客ng

我了

無了

牙欺唔洗驚 賭實係旺一排再黑一排 輪迴黎
順返再黎過

叫咗唔好半大

支持 lm

盲跟抵撚死
盲跟+all in 更加唔抵可憐

冇難度， 等我打個電話同泰仔領隊溝通下， 話佢知隊垃圾波如果要入波只有博角球呢個方法

老西都lm 先

26814257 lm

一定出事

美巴下半場點睇

又贏 想跟

真心想個jer人果啲乜野心態 又無人拎住支鎗叫
迫你跟

人地十萬等於我一百蚊
輸咗等同食少餐

零分

2先睇

盲跟+all in + JER 祝你輸爆廠

8.5腳細 2.04入咗手 但都好驚

全北出名假波
上半場咁都射唔到兩粒

職乞報到

9up咋大佬

結餘: $ 0.60

米爭

笑死 仲有人覺得9萬對美c黎講好多

2

特登炒高屌佢老母

agger 好多球都飛機鳩射

-------------------1-------0----0----------------------------------------------------

最後70，廣州半主